csl就黎完約 sales 請入 轉台或續約都會考慮

仲有兩個月到完約 想睇睇續約抵定轉台抵
有意 email: jackufo10@gmail.com

+1留名